遞咗信之前嘅通知期點過？

成個月都仲要對住老細，面阻阻咁好撚老懢

Sorry 係之後先啱

會日日笑到4萬咁口

好黎好去囉 平時咁就ok
佢為難你？

會唔會俾得多啲嘢你做

未遞信之前佢知我去人地公司in已經西口西面

慢慢做囉 夠鐘收工

呢段時間你無敵架有咩好怕
準時放工
老憑做二傳 放低後續工作唔洗再執屎揹鑊